[Old match is so...] 2007-08 聯賽盃決賽 南華對傑志

2007-08 聯賽盃決賽 南華對傑志